計數機應該入邊四條program好

我係program新手
而家入咗二次公式，即係計頂點、根嗰個
另外入咗三次公式，計三個根
再入埋聯立方程，Check答案
最後入咗圓形公式，計到座標同半徑

我想問一部計數機應該入邊四條公式係最好，即係最常用嗰四條

要入3x3 matrix， 揾determinant 同 adjoint

二次公式呢啲手計到就咪鬼入啦

開口中

全部其實都手計到

計到頂點喎 同b-4ab

咩黎

點計頂點

曲直難分

配方法/背式

d 一次就計到

得聯立方程有用
每年都總會用兩三次

由2014開始條頂點program已經廢咗
三次方程由2012開始無用
圓program係俾啲腦容量細過A drive嘅人用

屌你老母入式都要問人
你弱智架?
依家考公開試既考生原來咁撚低能

點解三次廢咗

下
仲用計數機？😂😂
我用brain 架喎

懶係叻，你真係極品

放撚左榜先同我講野啦00後

正方形,長方形,三角形同梯形面積公式

課金咪唔洗煩，買多幾部計數機，中意入乜都得

最撚黑人憎就係你呢啲成日懶有料既人，基本禮貌都唔識，睇得出你係啲無品又唔受歡迎既仆街仔

我雖然細過你但都唔會踩底人抬高自己

黑市 改裝 好過啦

吹漲? 洗唔洗話比老師知係討論區比人蝦?

P1 強化版 quadratic + symo + long d 三合一
P2 cubic factorisation
P3 determinant & general solution (if M2) / 4心 + 三點求圓 (core)
P4 個人喜好 , 我上年放強化liner equation

M1 program 唔清楚

上koopa 就唔洗諗 入咩
因為佢會全部俾哂d神技禁機formula 你

聯立三元一次方程 同 一元三次方程
全部要包complex number
利申工程撚

ok 原來得過講，考返過廿分先同我講野啦

問同學仲快啦 走上黎連登問 唔通比上面巴打講中 係學校比人排濟唔受歡迎

好難

潮文都cap落黎唔怕比人笑?

我無同學用program

ok

柒撚到呢 笑到我哮喘

you win ok?

買多部咪唔使諗

利申dse嗰時拎咗兩部入去

Quadratic equation 應該本身內置都有，我入咗個可以show埋imaginary root、save root入X同Y嘅

放過人啦ching 細路仔唔識世界

Quadratic嗰條係koopa的

但嗰時都無補係問同學拎

呢啲post都有on9仔罵戰 屌你老味

係呀 最簡單嘛炒咗佢囉

咁簡單都要用program計

射龍門 開口中 老虎機

其實成件事好弱智
問下又有罪
成班老屎忽喺度撚啲細路有意思咩
次次呢啲post都有人講到自己數學好把炮咁 但冇幾可見到呢啲人會正正經經咁解一條數
樓主唔駛咁上心啦

使乜諗，帶4部咪有16條囉

認真答你
二次公式同三次公式用嚟check答案好啦
呢兩個topic多數都係paper 1問 你用program直出答案只會有A分 冇M分
聯立方程係有用嘅 不過小心如果喺Section A1問嘅話(姐係蘋果橙嗰啲題目) 最好將solving嘅步驟寫出嚟 嗰度有1M

四心/圓同直線交叉點必入
唔用cal機，有排計

同埋三次方

圓方程嗰條就...
其實佢只係將條式入咗落program度 我覺得你正正經經背咗條式仲有意義啲

我當年考DSE就入以下三條
三次方程搵root (如果要自己試factor嘅話呢個prog會慳少少時間)
四心
聯立方程 (可以solve圓同直線相交嗰隻)

但講真以上都係for參考 始終唔知你aim lv幾
同埋呢幾年嘅題目係明顯唔俾你用program咁滯 所以入prog你當買個安心算啦 用得著係bonus

program根本冇撚用
當然帶計數機入場一條program都用唔到手, 反而內置程式幾有用

唔該晒你

四心嗰個計乜架

Simultaneous 就咪鬼放啦
塞答案就check到
不如放條cos formula 仲快

我大概4-5到 但係對program一無所知

用公式快好撚多

In center
Centroid
Orthocenter
Circumcenter

小學生論壇

四心計乜都唔撚知唔好去考啦

老虎機

我部機入到飛機大戰
樓主條柒碌入唔入到呀

1. 大細
2. 21點
3. quadratic
4. 是撚但

1.simultaneous eq
2.3次factorization
3.三角形sin cos formula combined, for 3D check ans
4.you like

1. 温書嗰陣記唔到嘅入落去
2. 臨考前睇下有咩式好用入落去
3. Game
4. 如果考完有時間剩又唔走得就用呢個位玩揼code

Newton’s method
Euler’s method

四心＋聯立已夠用

m2 必入

1. quadratic equation
2. cosine rule
3. heron Formula
4. 計S.D

真正有用嘅得 聯立方程 二次方程（內置）
三次方程 同三角形四心 for check數
識點計最重要 program只係輔助

祝樓主2020旗開得勝

2019

咁咪啱

唔好入 數學叻冇撚用

三次方程有用咩

3次方程 determinant 3*3solution 1條自己寫for sub 數
叫m1同學教你微分咪唔洗咁煩入頂點

Yes 自己derive都得啦=.=

Newton's method夠用啦

Final有條直接用newton秒咗

你識用先算啦
你入哂唔識用都冇用
Ps:2017dse core 5**
2018 M2 5*

買多部機

當年淨係入聯立已經core M2 5**

Where is 48?????

5**

巴打考邊個試？
當年pure maths 一條都無入過 都係手計多

你無記性、無根底、無腦又無經驗，入乜都無L用

咁你呢個程度即係有返一定數學能力啦
不妨上網望下啲program
你覺得邊啲好用咪入邊啲
唔會一無所知㗎 你睇得明要輸入啲咩 佢俾返啲咩output你 咁就知個program做咩㗎啦

駛撚入咩
利申14 maths m2 5**

買多幾部

而家dse都好少考4心 最多mc出一條
因為個課程cut左好多

當年一直都無入program

認真覆你
dse解聯立方程係冇step分
寫完兩條聯立eq之後直接禁機出x同y既答案係可以拎哂全題分數

睇下邊隻 Variation搵k₁ k₂嗰隻就冇step分 但A1最低B嗰隻問法係有step分

以下兩條都係2018 DSE Maths marking

呢隻就係我所講嘅喺A1會問嘅低B題型 solving嗰步係值1M (for getting a linear equation in x or y)
不過呢步理論上係可以跳嘅 當然前提係要上面兩條式啱哂&答案正確 如果上面條式錯 跟住又唔show步驟 最後計錯數 咁就0分

呢款就冇爭議啦 直出答案絕對ok

我用巴拿赫不動點迭代法秒殺一堆問題啦, 快過牛頓法、中點法
唔好講你唔識呀? 唔識點去考呀

個M分係可以absorb落個A分到
即係答案岩 會拎埋上面個M分
我13年P1第四題都係直出答案
買卷睇返個題都拎哂分

此話當真？

唔識

洗撚咩
Substitution都唔識做?
Sub完之後solve quadratic姐,solve左其中一個unknown就solve到另外果一個
弱智?

仲有
入完就大撚曬咩
最緊要入完之後用個program操番幾次數

我純粹想講如果咁做 一開始條式寫錯就會一分都冇 因為答案都一定錯
當中風險自行衡量啦
利申 試過兩次用prog直出答案都full mark